[I/A] FGO JP [686]

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

ssp

Lm

一億關你地點打

Cba cba 狂蘭食咒

我當年只係比朋友帶響the strip度行過下
坐過monorail同去stratosphere
其實感覺幾一般

cba0 狂蘭0

寶5武藏特攻禮大腿
豆/狐/嫁
1咒啟動 2t完

無狐無嫁
狂武無人擺特攻

即係我可以del你啦

我想無狐架咩

...

放晒啲buff角拉我隻武藏啪咒爆

留名

武藏 + 雙狐 + 阿榮
武藏用左4turn打晒佢地第一條血就死左，阿榮+雙狐同佢地磨到第31turn就贏左
C狐無變化得21xx血食左阿周那 + 戈爾貢寶具都無死到
佢地無咩攻擊力

台主救世人

最後都係無蛋打

用左3粒金果去打槍術石 忍唔住想幫尻槍bb升技

而家先打到1.2億個任，想死

你竟然得閒打fgo

刷完六道
同埋我係pc gbf 手機fgo

.gun

玩到懷疑人生
一個可以skip一個冇得skip

打完turn去放寶具差唔多

屌冇諗過
我係兩邊同步一齊玩

我都懷疑緊人生
點解你可以跌兩把，我得啲扇

勤有功

唉

唉唉又唉

兩劃令咒完

術酒吞打風魔好撚爽

齊格飛同女武神好閃

lm

尋晚果5張拎去10連中左主角SSR

早晨

負能量發放中

why

諸事不順啫

要拎SSR古鐵總共要25000point，如果每場拎90point，
即係要打278場
一日可以回6BP，要打46.3日先拎到部古鐵

肯比心機刷1區第1關就人人都拎到古鐵

贏哂啦依set

鎮壓戰最低係D rank?

認真一句，

水著果兩隻５星，值唔值寶５？
手開始痕

武藏ok

55
佢迴避30次再放必殺刟c rank

仲肝緊

講強度唔值

就要你呢句，唔該哂

ＢＴＷ，武藏個包包頭，真係好可愛

黑皮搞到想追;用下台煮算

OK

都係靈2好啲

今次活動都幾好，任務易做，周回簡單，有qp，下年仲有一堆金膠

5榮+刻印+Melt黑超+黑皮武藏+3式兔耳+3件男靈衣
成14粒

容唔容易刷夠１０個億？

我用剩１億

想問最多QP係唔係劍關VIP

想請教吓 啲Fever卷你地點用

等最高押金個關再allin

撒比子撒比夫幾時先出figma

阿Jo娜果一關你地係點打 利申無閃閃

拉特攻裝武藏 換人衫落齊BUFF開咒爆

屌 唔記得左有特攻裝依樣嘢

石更咗

終於開事前
又係戰棋玩法

又一隻機戰

KEEP起佢再繼續刷

唔玩依個你會後悔

雙惠只要抽到主角SSR就硬到傻

唔駛主角 放咩都又硬又高攻
玩野開兩格精神仲可以雙信賴

Nexon=預備三個肝

DD

宜家諗緊係咪將唯一一本精神書比埋主角去開多格精神位上信賴

有主角招就幾work
真係貼埋去坦又充滿自信

竟然

放棄，唔刷了
就玩上面個痔田79

放低ID

我 116713545

刷左兩日都頂唔順, 當中得兩個acc有GGG, 但兩個都抽爛左
淘寶首抽ACC又比唔到PPS

可唔可以比第一個我

ok
留tg

未玩過泡菜手機驚
觀望下

泡菜手機驚=爆肝

好似最尾個正d, 可唔可以改要最尾個ac

新玩想問邊到有得睇活動北齋點先可以永久入手?

嚇4了

打活動

未食過女?

係

4個世界都淨係打到extra1

北齋野係咪唔買

打唔贏？

係，可能我唔識玩啦
其實打完4個world之後應該咩流程去升野刷野
曜日淨係識係打得贏2

要打到邊關先有~?

爆主線

點解刷到咁多ssr

加加埋刵左起碼一百次

你想刷咩

要全部解哂先拎到~?

睇屬性
岩先好入場
唔剋屬隻王打唔入=自虐

想要隻北齋都要爆機先拎得

活動主線啊

仲有八日 拿拿聲刷活動啦 一日可以ko

佢就緊係驚爆個兩隻架啦，仲會有咩啊

有冇初號+凌波

冇

搵D屈機FD啦
我都係靠FD隻NU去贏世界3 EXTRA4

奶

乜奶

一日可以拎到寶五?

理論上可以

想要第2個 a/c可以嗎? 3隻 gundam, 謝謝

中間刷過出黎但dum左

有女肯為我cos就好

慘呀

有部相機就得

有果有石無限體一日實得

Show Blocked User - レム

叫你老死介紹下

9月中出咩event好

刷箱

生草 強化半減

channel黎既

係咪個個world嘅extra1都係斬 實彈 鐳射？

有d wolrd輪流loop
有d keep住怕一隻屬
去world4打會比較爽
全部都係鐵血 全部怕打擊
打擊fd又易搵

順手加埋好友先

140703955

每個world extra關1/3 同 2/4 都係怕一樣嘅野
暫時打擊係extra 1-4 最開心，克超過一半嘅關

sorry大大，呢個先啱

個活動打錢好煩
早一兩日打比較好

仲刷緊zeta 招ssr

唔好
真係好垃圾
必殺技打人地超級系普攻個傷
你抽隻阿花放main都勁過放必殺技

諗住愛機起手

佢冇貨啦

佢條mk又潛水

加左

定接受現實玩呢個算

我今晚再刷，刷到比你

巴打可以打左C狐關強化嗎

有愛大過全部

今晚11點前開唔到波就少第一日任務五張卷

喊巴

黎野

依加大約要幾多友情點先整到一張100

求其起手左，變左玩切腹大劍

完泳裝就update unity 再生草一星期
之後3星期刷箱

終於可以告別lag 機日子

仲有失智卿成名既膠難度

首抽得3ssr, GGG,zeta同鐵甲可以開波

櫻

呢啲問自己啦你接受到咪得

我單SSR技都起手啦

仲以為有咩風

成日都送埋啲垃圾紀念禮裝

我而家先得億6

我得億2咋

我差唔多用晒啲卷了 聽聞後面卷關一鋪500萬 有啲後悔了

有咩？

唔知 聽講咋

500萬果關應該係講5ap咋嘛

你講彩色關?

係呀

fever關洗唔洗帶JK狐

可以帶，w3最多6隻

牙介洗唔洗我幫手刷

但5ap後面已經有600萬啦 應該唔係 同埋條友係話卷關

宜家真係隨便刷都4ssr，之前刷得咁辛苦

最多4 百幾萬

1ssr都好少見...

宜家開AC保底2SSR

我通常頭十抽冇ssr就re

你ON9
開GAME就255石可以拎去買新手包
果度10卷+1SSR卷，事前又1SSR卷
連埋教學成47抽+2保底SSR

你都傻既 有賭未為輸
入到去抽哂卷先re

屌

第一日開記得得150石
之後就刷頭十次

刷個首抽都要打咁多下

尋日開始255石開波

聽日維護完就會將個next變成touch邊度都得

個next真係世界級

聽日刷會唔會少左石

少五張卷
即係少125石

會少左5卷
今日開始每日login有5卷送，一共十日

打打下差唔多149

呢個淨7卷

呢個乜都無得淨，無買到新手包

早幾日人人都屌緊dd
今日個個都刷首抽既

月冇垃圾驚係玩唔落
利申 已del

Del完又dl返

dd世界第一?

都仲係覺得得1招好on9

抽定等收成期

你覺得當年FGO唔係個個一路屌一路刷?

=.=

果時刷到孔明都要re

白貞世界第一

成日都有呢d死小孩

白貞教依家仲滅鬼埋

wtf

宜家係弓貞既時代了

親戚細路=人類惡

似曾相識

師匠就是要斷頭

禾隻沖田

咁電姆呢

景品大把
代替品要幾多有幾多

係咪好快就可以玩緊急攬炒

講得出口=唔會做

呢個淨7卷

呢堆如果有人想要嘅話出聲

三明 EVA 眼鏡狗 小鳥 女主

會咬人嘅狗就唔會吠
吠得咁大聲嘅

如果發生係我身上 我應該會即刻斬佢全家

他只是個孩子

bba個張唔係出左無耐斷頭事件咩

我有學姐師匠
依家已經驚緊，我個侄仔先就黎一歲，依家日日都去搞我啲拉打野

冇刷首抽直接開
早開早升嘢仲好

定期做盤點
等真係出事有得同佢老豆老母claim返錢

你寫定返張價目表先啦

有無大佬有FD空位可以carry下小弟
545586340

根據香港 PlayStation Store 提前透露的消息（網頁現已移除），CAPCOM 預定於 2020 年 1 月 21 日在 PS4 推出集合《洛克人 ZERO（Mega Man Zero）》系列與《洛克人 ZX（Mega Man ZX）》系列共 6 款遊戲的移植合輯《洛克人 ZERO / ZX 傳奇合輯（Mega Man Zero/ZX Legacy Collection）》。

睇高清粒粒牙?

Zx

下撚左

Capcom高清技術ok既
逆轉手機版就係例子

見到X1-X6都咁撚樣就懶到就咁移值 咁唔差在出埋exe1-6啦屌

《洛克人 ZERO / ZX 傳奇合輯》將收錄 GBA《洛克人 ZERO》系列 1、2、3、4 代及 DS《洛克人 ZX》與《洛克人 ZX 降臨》共 6 款遊戲，能以原本的點陣繪圖畫面或高品質濾鏡畫面來遊玩。收錄可鑑賞原作插畫的「插畫藝廊」與欣賞原作配樂的「音樂播放器」。可自由設定 ZX 系列的雙螢幕配置。提供低難度的「休閒劇情模式」以及可中途存檔的「存檔輔助」功能，讓不擅長動作遊戲的玩家也能安心遊玩體驗故事劇情。

你睇下上面,比你講多次

zxa 續集...

Oh shit

上到149嗰陣仲記得嘅話

其實好可惜

麻煩晒

埋伏筆但沒續集

Weak added

DD見到有10卷就想抽

zxa可以用反派真係好玩好多 以前剩係用隱將 可惜無續集

睇個樣會學basara咁瘋狂送抽留下人

Leviathan

棄坑型鬼父added

諗緊儲起佢定再抽下好
宜家4張SSR都未升晒,但呢度都係得 斬擊 特殊 實彈3個TYPE

冇得報，因為當初就係阿哥送俾我

唔抽唔知時運高

開唔開得

佢可唔可以出少句聲

我個兩部有ssr必嘅機都係鐳射普攻，一被克屬就完全射唔入

其實依家反而唔係想要機
想要岩type既支援

起手點為知得

至少一隻超級系肉坦

Shit又要再刷

洗

冇冇咩開得既標準

機戰求加好友
台服 168263649

上面講左,要有超級系SSR
成手真實系就可以洗走

睇完最新幾話家有女友
瑠衣

返左去搵下身定接受左個金毛?

.GUN

兩個都唔係

NHKが公表
木上益治さん（61）武本康弘さん（47）西屋太志さん（37）池田晶子さん（44）
宇田淳一さん（34）大村勇貴さん（23）笠間結花さん（22）栗木亜美さん（30）
津田幸恵さん（41）横田圭佑さん（34）渡辺美希子さん（35）石田敦志さん（31）
石田奈央美さん（49）岩崎菜美さん（31）大當乃里衣さん（26）大野萌さん（21）
兼尾結実さん（22）川口聖矢さん（27）草野すみれさん（32）佐藤綾さん（43）
佐藤宏太さん（28）鈴木沙奈さん（30）高橋博行さん（48）武地美穂さん（25）
時盛友樺さん（22）西川麻衣子さん（29）藤田貴久さん（27）松浦香奈さん（24）
松本康二朗さん（25）丸子達就さん（31）宮地篤史さん（32）明見裕子さん（29）
村山ちとせさん（49）森崎志保さん（27）渡邊紗也加さん（27）

真實系好鍾意我

雷恩作者死左
大長篇真係

5個人

下唔撚係嘛

池田晶子

下 真定假

10抽左，min pay

反其道而行，淨玩真實系啦

擺低粒膠算咩意思牙

真實系=開SER孔明

最後都係爆晒全名

毒瘤NHK+京都府警

又係三真實
我隻驚係咪冇超級系

睇漫畫先知，原來2月講死左

11點你會少五張卷
快手啦

呢個淨7卷

呢個乜都無得淨，無買到新手包

呢個淨7卷

真係刷唔掂嘅 是但揀個，雖然都唔係咩靚野

第一個隻鋼鐵吉克好野黎

又搵到個神仙畫師

開唔開好

開

有超級系，開波？

唔係最好 但夠 去左馬先

邊隻最好，等陣夠十卷抽埋佢

果套好似有小說
漫畫死定小說作者死

嘩

主角 黑三一 鋼鐵吉克 天空劍 GGG

重生未

有zeta 有nu,正啊

想唔想睇

主角先係重點

小說

不了
有無人要左佢

想要

比你

係，超級硬
Zeta啱牙電之餘仲係第1個event特效

禾唔用TG

如果你IOS嘅話會無左5粒石，無問題呀嘛？

冇所謂啦5粒石
Btw我去左高登 fgo po留言
高登pm我？

ok

屌,唔記得拎琴日獎勵
少左d槌同劵

5粒石

仲以為放信箱,點知要自己手動拎

RIP.....套野好有呢個傳勇傳feel
早排仲係連登開post推介人睇呢套野

收野

多謝台豬

睇到傳勇傳feel笑左

10卷 1SSR卷前
紅蓮 雙EVA 眼鏡狗 聖戰士sub
抽埋得晴人

繼續砌隻gggg先
就黎砌完

你地全部中文SER?

因為男主角都係好似傳勇傳個男主角咁鍾意扮on9
又係中世紀奇幻系 世界觀又大又打仗 d女又正又唔係倒貼

等年幾就會合併架啦

無啦啦所有任務2倍錢？？

Fgo post已經有大量手足轉生左做騎空士了癡撚線

雷恩好睇好多喎

冇半減 翻黎了

Gbf好撚好玩

而家再刷ok唔ok

分啲歐氣俾我

聽日抽完羊再講

過埋聽日我就跌唔到啲劍出黎

唔好玩

呢個真係五五波 傳勇傳 去到大勇傳都唔錯 不過漫畫未畫到去
雷恩就冇睇過小説
但漫畫係一晚煲曬 都好正 我本身好鍾意睇呢類中世紀奇幻
魔域英雄傳説 烙印 雷恩 傳勇傳

點解

擊滅要完了

太辣殺?

笑4 咁都要問點解

我一路唔敢抽埋dd剩番d ssr劵
抽完都冇料機體改造,作用有限

我都係跌得一把
牙皮各跌一
Btw你未打哂？差幾多

yes

Sor鳩囉

ssr卷就抽左佢啦

準備好火古既item未

再唔跌我就要刷到聽朝

想知DD幾時有第一次生放送

黑三一

有咩要準備
太陽就冇可能整到

羊 ssr天司武器

你地努力d課金 我想玩機戰哦

Ssr左，未升好技
羊聽日井

話井就井

儲得好辛苦
打sidestory拎左50卷
打到想死

高清重製未

佢為左井忍手買少左幾隻雷母

但本身有石?

有
75000石

隻隻都買齊
而家仲入埋ht坑

開台抽plz

唔識開

omlet arcade

都係唔開好d
上次300抽22ssr加6限比人屌

吊你雷母

入得我個group 唔曬卡曬抽=有罪
所以要開比我睇

記憶珠關3同4難度差幾遠？

抽哂先都得

個帳黎明幫我揀

黎明=吳三桂=引人玩gbf
仲屌鳩我玩少女前線

玩支那遊戲=送錢比網軍

劍銃各一乜都夠啦

nmsl

贏左啦

睇qq lol比賽=送廣告費比支那網軍

問題係唔跌

全華班 RNG

比個機會你講多次

Sor1比1同半身冇

烙印真係作者死先定套嘢完先都未知
魔域個結局我真係覺得好求其，開頭就好睇

當我同時pc gbf 手機fgo就好唔明點解冇得skip 寶具

烙印吹到敵人太強
都唔知點打敗

因為蘑菇=TM之神bam左

部運輸機可以兩砲打爆一部0改真實系

魔域個boss咁就死左 仲以為有留一手or有真最終boss
最後打仗果下真係膠膠地
不過呢類復仇劇 係幾引到人睇既
烙印既話 學PPT fans話齋 已經去到寫個夢結局都接受到既環境

支持中文重新刷過

格里菲斯已經係邪神
格斯根本無可能正途打贏

真菌要所有月豬都識解放寶具嘅台詞

OK
打住3先

巴巴定紅蓮上5改先好啲

等我一陣

卒

boss
打駕駛4,我好彩有鐳射,特殊爆到break
unicorn必殺打1萬
但完全唔會夠防頂多幾下

其實打哂d故事星星+事前送既
一定夠你五改兩部
再加上依家日日派素材 好快4部

你反而要諗邊部十改先
自己5改完睇自己喜好
巴巴比較遍超級系

話佢發夢我都收貨

咁巴巴先
開活動前應該可以4部ssr技都5改
今日成功打贏左素材3，部主角機真係神坦黎

btw 你宜家有邊d ssr?

主角 黑三一 女主角 ARX7 VMAX 翼霸 火人

屌,打場防4彈左兩次game

有無咁多呀

得隻黑三一同主角打得咋

有巴力先算

唔諗住換ac就手痕想課一pack買晒d新手包

防4隻boss 3萬2血,勉強夠殺

限時個d

一個限時一個無限，2個都有ssr卷

無知一問，切腹大劍係超級定真實系

彩虹槌仔個個
直接75一個零件即戰力好用好多

唔上唔落
氣力好難上去
演出就肯定係超級

點解dd出技動畫咁少招咁差你地都仲肯玩落去 係愛？

on9牙
課落去，我情願打真機戰

打多兩鋪都關鳩左佢，弱智

有說錯咩

agger

我玩左陣都棄左

聽日再搞

泳裝啲劵無用過 等賣好唔好？

為睇世界4個故仔到巴力出之前應該唔會棄

實好架
賣就1萬 打就300萬

為愛啊
雖然都估到zeta仲會再出nt劍同西瓜冰

佢個仔就係弱點
不過首先要打得贏班高級使徒

打劍關有500萬

理珠

召喚晴天

你同你個FD 要唔要

媽的貢丸

Justin B爸食大麻

多到爆QP 點解仲唔解上限

依鴉依鴉喲

單抽一隻寳5埋melt

好得人驚

5千萬有無貼地隊

特攻伯爵cba*2 尼痴

thx 寶2都做到 夠貼地

亂打都贏

咒腕好野黎 做家務全能

垃圾驚冇人玩了

依家先60/100
有冇人懶過我

有冇人想同我激情討論fgo

B孤梅慢慢磨

咁撚離地都有

BB 狐 梅 享受遊戲

失智卿都笑你啦

打咁快有咩好玩

打咁慢又有咩好玩

又關我事

諗諗下
DD個活動特效應該都係指定機體能力UP
如果係部ZETA咁可能得R都要升

佢咁玩實俾人屌到屎忽開花
叫人練機但唔提早講有特攻

寶5伊莉雅單P

宜家咪係提早叫你練呢2部機
有指明邊咩機係關鍵 又PU平時嘅SSR,即係唔睇技直接跟機比BUFF

太離地了

你個box咁離地都話gun唔到

快又唔得慢又唔得

正常人非巨頭邊會bo5 呢隻野

BTW 宜家有邊幾個5星支援係好野黎

半平民：師姐 梅 狐
師姐技3解弱體 寶具豬化stun 1turn

係要又貼地又快
唔同你班寶5離地撚講了

咩呢隻野，尊重啲

呢隻ll

牙e本好睇

捉到 LLC

我寶10伊莉亞，你敢嘴

都係wow左兩日

禾已經登錄左

回歸鴨驚初心

我指佢初期段公告
淨係叫人練 咩都沒講
練zeta同自虐沒分別
到時求其俾張支援卡佢main好過

Zeta咁廢咩

打500萬

隻DD玩左一陣都係唔知玩乜鳩

佢條傷害公式廢
攻擊力-防*必殺倍率
Zeta個攻rj 所以放必殺都係rj

弱智驚
玩閪咩
玩番真機戰啦

用Caster酒吞啦
寶具又有必中
再借啲孔明梅林之類都夠啦

thx

已DEL

仲有泳裝尼祿都無敵貫通全體B寶具

明白

可以both架嘛

痴哥又扮廢

又呃D萌新

我係新手黎

玩了

風!

有更新

其實冇咩所謂
話唔定可以幫到啲CDROM呢

20張卷打到手軟

@神父
我有個fd新入坑gbf，可唔可以加埋佢入group

0/100

啲卷重要冇得三回 唔想清

代表乜自己諗

打岩fuck高難 7連戰

泳武藏冇appmedia講得咁廢

有雙c狐大把技可以開

用之後有連環刷箱嚟呃自己可以偷懶

想知呢度有幾多人有學日文？
最近的起心肝想學，唔知搵邊間好自學好似好難

以前喺pasona打過底
不過主要都係靠睇動畫/ event/ niconico自學

溝日本妹學

自學啦 搵d中日對照字幕嘅長篇動畫睇一排就識

bo5 c狐?

我玩ps2隻魯魯修avg學返黎

我寶2 朋友寶5

寶2回2500
寶5回3000

要等刷箱先有石升技

其實聽都唔成問題但睇日文小說就另一回事，最近追緊re0追到16卷想睇日文原版睇得好慢
你地有冇考級？

無

每個禮拜日上一堂
得n4

n4

呢度個個n1
諗住十二月搏下n3，照依家番學進度應該冇可能學晒，自己睇多啲野練習下惡補算

N1唔難

點跟

禾n無識少少扮代表 呢到真n1其實應該唔多啦

未考過 其實內容係考咩

文法閱讀聆聽

考到N1都係MC
知道邊啲答案一定錯已經夠答好多題

吓，n1都係mc

唔係我點會話N1唔難
仲要有sample可以試

其實鳩撞去考試係得

禾地FGO幾時出角色歌對抗牙扶

金槍卡出糞恩幼R姐,金殺卡出燕青,想點啊

b職

這就是fgo

屌解咁多人鍾意老師都唔鍾意文乃

笑乜能野

一齊斬柒佢地

因為老師太勁

執7左未

5角

咸左,終於有人請

轉工

返咩

我都想轉

有冇數學高手計過fever關借出怪禮定小文西禮好啲
見有啲人講話應該借小文西
但係一隻bonus怪有成80幾萬跌唔係抵啲咩

非洲人借bonus怪會好d

清晒卷
自己用突滿JK,雙文西+four
拉人小文西10場有7場520萬以上,3場450左右
拉人JK好似都500左右但穩出

同大西一樣

吾明點解有人中2文乃!

咁你又中2邊個

我無睇

打咩職關?

又jer

槍職90lv

不過3個故事真係麻麻

笑撚死 出神話無雙未 禾地亞瑟王一打十

歐洲無雙

無雙黎講一打十好廢

本身都已經係日本+中國神話
3再加希臘同北歐
而家加個大地神

我就理珠派

你以為企鵝王好勁咁

全世界嘅神都關禾地遠呂智事

我驚你睇動物台個post會激死

對於神界/仙界寫得太模糊
本來只係中日神仙亂鬥
然後西方神話又係另一個體系，大家完全唔識咁仲要希臘同北歐都會拆暡

慘過大蛇丸

仲要無限復活 死完又死 洗白完都要變番黑死多次

me前輩派

話晒都5星，俾下面

我試下數
本身應龍，之後變黑，無印死
魔王再臨比人復活完又死
2世界意志復活佢做破壞神，又死
3就比人拎酒吞同時復活破壞神同佢本人，都係死
完啦好嘛佢係想真死架

遠呂智：比我抖下啦，屌你老母

係幾正

全部都好靚 但係揀一個嘅話都係古加

same

古迦+龍騎

古加情意結 之後想買就係呀士

Dcd揮j

RX

我覺得係突滿小文西易借過突滿JK，打上黎唔係差太多啦

但週回上小文西就效率高D

@失智卿

係街睇唔到

唔去動物台

D卷有冇得留返下年復刻

掛緊突滿06 bba, 定掛係c 狐到好d

入面7成都係老師黨

等陣
你會讚嘅
唔通係ntr

老師係好吸引
但理珠啱晒我心水

我全婆

巨乳ll

男女主真心相愛

你越講越可疑

套漫畫就係靠老師負責賣萌同賣肉

返到去睇到有ntr我就係到post蟲蟲了

計画通り！

呢句回應好神

有咩好講

仲有生放？
唔係仲有一個月就出啦咩

就係,到底有咩好講
唔好半集係度sell預訂

無論一張定兩張突爆JK 啲怪都係4+3+6
係我黑仔定個%有上限

最後一關6就係最高

留低聯絡方式 我會係一個工作天內覆佢

Thanks

尾關試過5

想養

出左?

生放ns版試玩緊

NS呢排都多GAME，過兩日又要買隻Astral Chain

所以咪話6隻係最多

啲女真係好正

好想玩玩了

佢話佢打親都6都話黑仔，我咪諗住同佢講未必係6

睇完時王覺得woz好慘
btw即係劇場版先係真結局?

唔係，三周目黎

咁tv係二週?
btw逢魔堅型

一周目：老Oma
二周目：tv
三周目：劇場版
Tv其實仲有分三日後zio,但已經冇理個坑

後悔7月尾無係日本睇戲場版

有得換唔同絲

仲講緊？

我屌

Tv 版之後應該接呢套

等身大,對脾會有幾

想奶

我奶

祝賀吧
超越時空 通曉過去未來的終極時間之王
他就是逢魔Zio
此刻 歴史終於翻到了最後一頁

乳交服

暗榮不愧都係賣工口驚起家

洗面奶

洗面脾

夾爆你

凌空飛起,雙腳懸空,180度旋轉夾下去

奪命較剪腳

咩驚黎？

鍊精術士

屌
真係ntr
好彩有睇comment先

理珠都ll

MOFU

小島紗我們的神

唔想tamamo被玩

o>O

唔係好明點解小島紗咁鍾意玩屎眼 正正常常屌下閪唔得嘅

而家反而覺得屌屎忽好正

不安

小朋友

咪臭係,一見係屌屎眼已經唔想睇

所以我唔睇佢D本

係啦係啦睇ntr就大個仔呀嘛

一粒強都刷唔到

小朋友先會偏食

唔鐘意唔係問題 佢係驚ntr = 細蚊仔

咁淨睇ntr唔睇純愛又係乜

驚蟲係我眼中都同細路冇乜分別

Ntr

男朋友就要戴套插/無得插 但姦夫就唔洗戴套 重可以中出

有冇玩過隻gal係個女主係ptgf然後男主沉船

咁同ntr有咩分別

我睇完至少，像那雪一樣 我自己都沉到落地核

有冇名

公交車私有化係歸類入純愛架喎 之前有排好興 依家都大把呢d本

抄至少，像那雪一樣

好可惜冇私有化

我唔知隻驚個名
可能係同一隻

我講個個係好出名既本本黎

隻驚我都係上貼吧聽返嚟
個劇情俾人屌到飛天

睇完戀之光，幾好睇

初めての彼女 ？
如果冇記錯

google完啲劇情
應該唔係

漫畫都有得你睇 一代神作窺視孔
男主個第一代女友

有冇巴打之前加左我好友 幫下我手話個名同個lv我知...唔記得左引繼 無左個ac

係咪有巴打叫齒輪加左我好友 救命

愛你

齒輪巴 係唔係到

你死啦 台煮份人好小器嫁

雞

?

今集彼方的阿斯特拉 好爆

55

當初睇漫畫睇到呢part
覺得好瘋狂

第1次講白毛老豆研究d乜就估到
係估唔到另一個大爆點

今次比狗肉色茄子先

地球

第3隻4000就比C狐了

第4隻4000比布妹

睇完set祈妹P圖既鹹相 條J扯到行一行

P網質素好參差

ANY 圖

粒波唔大 我覺得幾接近本人

熄左電腦 下次 我都係ptt見到

ntr

有得睇未

神父冇話今日

寶具發動

推

早

DD升到75之後點突破？要食返自己？

食滿等素材食到夠經突破

睇返個box先發現atk金狗比hp少咗3張

PKMM出左

又要刷

我預約咗但係唔見有得dl?

自己SEARCH

話咁快就爆左SER
繼續AUTO DD先

首抽都未做到死左

啱啱抽到大奶罐去編成果下就瓜左

BTW 用得晒個21:9 MOON

因為唔係GF做

到底仲刷唔刷強好
2條體都無1粒

未開始dl已經死左

有得你揀咩, 打啦望

仲等緊叶狗fq半減

DD準備成點
依家我可以刷區二水準

pkm

pkm啲女

無開過卷, 曜日都只係打到3
宜家唔知升邊個支援先好

pkm入得了

隻pkmm ios版係咪要用wifi先dl到？

個ac突然變左咁靚 點跟
有攻優先 其次有防
最後係放main增加20%個種

即係男主放最後,OK
咁都係升左女主同沙也加先, 黎緊活動用

我而家有dd兩隻男主, 應該點處理

我抽到重複必都抽唔到人仔台煮ac靚到跟唔到

直接俾普攻實彈機用

男主真係可以打後升
因為今次都唔關實彈事
之後有實彈可以裝俾M9玩狙擊

依家啲app大部份都過200mb，成日要用wifi先下載到真係好on9

HF2章首發得6萬

pkmm唔夠石首抽

垃圾過FGO

好似2點就有石

我部6s疾到

好似係手遊主角?

成個餅印

fgo派石未

返來未

唔啦飛高 成個泳活動skip左

咁大佬你而家玩咩

窮撚遠離鴨屎驚 等9月6

G

貓貓俱樂部btw 30號可以試打冰咒龍

唔緊要，上年泳裝同復刻我都skip 左

煩到唔想打

一陣刷番隻木守宮起手先

有無伊貝

下

ps4 game定咩7野黎

ps4? 唔係手機咩？

沙奈朵

屌你ps4龍如指令game有無咁倒退

on撚9
回合制係乜事

有d 似抄p5

係咪其中一個模式咋

你老母閪 做完個教學 一抽都唔夠

佢地話2定3點先有野派,但諗多兩諗單機打曬主線都冇野玩

牙BU回歸未

你老母就g

P5上腦?

俾人hack左account
唔係我講既

同機戰鬥廢

細佬想乞個DD首抽ac玩下

難

自己刷住先啦，宜家開game40抽+2張ssr保底

Gbf算啦

有冇話中邊隻開得?

牙bu

根本就係

其實係抄Valkyrie profile

PCブラウザシミュレーションゲーム『ガンダムネットワーク大戦』が始動！事前登録受付が本日2019年8月29日より開始！

bamdie完喇好嗎

主角 GGG 黑三一 V電
呢度最少要1張ssr

機戰同pkm=毒瘤

1張都冇啊

首PMM抽得4下

佢個10抽究竟有咩用

佢個5星必得仲要有料石先比抽

突發！岑子杰被長刀蒙面男子襲擊

開唔開波

開始搞啲搞手級嘅人

10抽都唔夠

隻pkm唔抽寵抽人咁得意

因為d人好Jd

抽人咪出埋隻寵

點樣儲到十抽

打關啦

唔想要人

已經可以快刷大經關個d易玩到

教我

啲卡要續張搣開

屌你老味 課必得小鋸鱷寶二

針住中間隻大佬打 係佢開搭擋技前收佢皮
隔黎兩住訓住打都過

ja

兩隻刷技能條 9打都過

跟唔到 得10lv

好想抽卡

just do it

無野抽

啱啱抽咗1pack, 得隻水著大龍娘同槍美杜莎

我要狐狸fox

搵葉狗

點解gd夫咁痴線

但佢拯救左世界

個女養多咁多年比M K仔食已經唔想再玩

有冇update

339 661 803

oscarma added

「突發」鍾健平被四名南亞裔男子以鐵桶襲擊 手部嚴重受傷】

帆高好on9

邱文勁（椰子是無辜的）被捕 POPO搜陳國強議辦

呢隻垃圾 想要小刑出卡米拉
想要沖田出lilith

pool 1你仲有嘢要咩

有目標就單pick啦

叫佢出tamamo風扇啦

椰子真係無辜架

你嬲what7??

想針了

抽咗幾多

佢都熱仲要佢勞動

牙榮仲有20萬左右先12

分多八條出黎互相撥

攬炒埋水樹

實有智障話示威搞到無得睇

攬炒得十分好
有飛都係咁話

850放左張668比水樹ching

沙樂美屌打風魔

其實真係唔識用條bitch

攪抄咪飛去日本睇，賀賀佢囉
再睇埋樓，諗移民住邊好

又跌左30石落海

三條體一粒強

想問下咁多位巴打 以家打到最後差高難度個關
手頭得1隻80梅林加多隻70 B職武藏
應該借多隻咩人去打 求各位大佬指點
另外多謝之前咁多位加咗好友嘅大佬CARRY我
如果仲有巴打有FD位唔介意CARRY下垃圾
545 586 340

如果真係唔夠隊員真係唔好夾硬
新手暫時唔太需要結晶住

我諗住有3條咒可以一試 加上食粒石都無壞
但岩岩借多隻梅林入場比佢封技封到死晒
打完第一行血已經死晒成隊

melody招寶

上面有張圖
可以參考下點拖turn比有特攻既打手輸出
封寶具既禮裝都好重要

我用水BB梅貞，最煩係3格氣。水BB滅氣加特攻，梅貞放無敵

機戰
139302100

水BB 我無肥料升

打多幾日肥先
BTW 閃閃added，掛左隻水BB

其實雙梅林加瑪修 磨隊唔會輸 梅林用特攻禮
比人封技就5AP重入

又想針了

@大狗
また、もうすぐ初イベント「Zの鼓動」が開始されます！
このイベントでは「特効」のようなイベント限定のバフを付ける予定はありませんが、ZガンダムとマジンガーZが戦いやすいステージになっています！

特效都無，即係有特殊打擊鐳射就夠打

沒先係喜訊
你都知bandai一出特效幾鬼吸血

Gakki added

added

武藏好好j

屌你老母死黑警還番奈奈演唱會俾我

雷狼龍

再無新

柚子新作冇華哥

屌呀連遙空都冇

鳴鳳荘の性奴隷

失望

希望只係新馬甲

有冇倉睇下有咩沙煩

源君物語 下回最終

黑肉靈衣

扑姑姑

我雙梅林＋瑪修過到喎 (我隻梅林得lv72)

比姑姑督

出左full

我屌佢老母追左三年每期得果7,8頁插都冇插最後玩完男人屎眼之後就完?!

想寶五隻武藏

姑姑竟然係處女

麻煩晒巴打 終於過到
雖然磨好耐好過隻武比人封技打唔到只係得死路

推到1001

就諗起JTHK

收島風下次刷箱山翁主場

過左咁耐就算啦

突然靈光一閃姐 冇咩特別意思

物是人非

你咁做係唔會令我驚㗎

死差佬又亂柒拉人

Gphone又比人拉左

2019仲拉緊天哥gphone

捉上私家車係咩戰法

情節係同綁架一樣

宜家嘅狗邊可能用正常手段

我推埋佢啦

997

998

999

1001